你啲所謂skills 我一早知啦

我覺得你都唔尊重我

見工比HR閪面

無錯 就係仙氣

hi 女學霸